機場大圍捕 有冇人知議員動向

有冇議員入去阻止
定係佢地都唔夠膽入去救人

Push

you name it. 邊個真心為香港

議員照捉架

而家更加感覺啲議員為光環出嚟